[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3430)

轉運易撚到

1-1

11

用左廿秒先開到

1:1

半大

gel

驗腦

咪撚炸 11頂住

半大手足派未

派100 了

半場開到5c我即刻落樓下警署剷草

咁就半大

假希望 我了

goal

我

冰角 thanks

lm

h

正 半細收晒皮

Lm

真 冇炸

我了

唉 信念

Me

我不是故意的

唔買半大就鋪鋪半大

半細黨仲喺度？？？？？

上場劇本 no goal了

唔係1角都刷唔到呀。。

抽左尋日braga半主未

屌你重注自己啲錢 半和同半細好彩要半和

同問

刷角

勿gel

LM

呢啲波成日一射正就入個龍係咪垃圾

半和輕鬆到

我入左比你，收到？

1

收到

又輸錢喇

1:1 點頂

喂 抽未

頭先條女接我收工一齊去入，比佢見到你tg嚇到我尻縮

5

5c

鏟草未

講左會贏

有咩驚

5c 又贏錢喇

改名 快

話左

鷥翎琴日嗰條數中咗你

留名

D亞冠成日1-1開半大

最盡12

佢問我邊個，我都唔知點答。。冇啦啦入100比人

比多5c

想乞 有無人要幫叫 不成功不收費

一比一左通常下半場零入球

1 2

1:2

12

asw勁到 半場反cup

1-2

炸未on9

一敏傾心

2.5bgel

88

頂都唔使頂

頂咩

長井二井tg
Btw 啱啱和主主和嗰個巴打去咗邊
見佢咁撚柒想派俾佢

唔洗頂

半客

重注左幾多。。

上個po有人gel主和 和主

頂閪咩輸左喇

唔洗頂了

2.5s

對你地黎講好少
1000

好在太低水唔買

我都好撚7 幾時派我 同埋幾時打機

手持客盤 半客以為針
1-0買左5倍cup 依家中埋半客

未返香港

半和。。。
做乜鳩

一係唔撚買
一買就買大
買細係on9

我仲撚7

半場收埋皮

頭先叫半細果班唔見晒

Cup

求派

9.5S 點頂

都話我等乞u

下

漢諾威?

客主

100%

agger gel定

me

買咗客晉係咪gel

半5全9

跨張

有無人需要幫叫服務 不成功不收費

想知啱啱個兩條友留咗名未
鷥翎 長井二世
5分鐘冇人認領重抽

紙龍門要小心

半5危險

一定得
半大
8.5大
9.5大
10.5大

收皮

我呢

你

ok

我啊

抽左啦琴日條數你唔中啊

重抽啦

7.5s點頂

2.5 3.5點輸

乖啦幫主

真心on9半和咁都頂唔到？
得返1分鐘主隊咁都失死全家啦屌

重抽

up to u 我c 但有賓周

我有留

今日抽me

0030 等落少少中位買角大

就嚟斬撚到施小姐要肉償

9.5b 輕鬆到

快啦 我倒輸 琴日all in 左場

客輕鬆到

亞冠 日假 澳假 真難賭系列

1000派左比幫主 一下輸下出去

抽唔中你啊

1.5/2b

輸過100k

有冇手足主晉10.5倍

1235 重抽如果繼續冇人認領

我未咩

我我我我我我

Ok me

支持

加我個名俾我抽下得唔得先

派手足吧

TG 留？

要4:2

想比人派，心好痛半和

快

半和個死法同今朝la半場一樣 戒賭了

太快講了

提提你
岩岩1:0 客晉得4倍

漢仔角細

不用lm了我會睇返啱啱一早留咗名嗰啲

而家正定負

珍 但有冇me

負

琴晚有今日冇

求教 唔係好識

琴日都要重抽

唔想賭了遲d轉工真戒賭

問問問 留你就留啦

半細 德國盃 成撚日半大咩

hv me

8.5s,9.5s,3.5s點頂頂

Feel到今次中我

想唔想知我輸幾多 有無人可憐我

我先

想乞夠10k 離場

尋日場2NG..
慘到

客好波

有冇人搵返啱啱主和和主條屍

一蚊都乞唔能到，想感受下果種快樂

大戶 用本多終勝法贏唔到?

你錢多到做床褥都得啦

我跟咗

你好嗎

12:36

深哂船

一敏xx

贏幾多今日

三個字

重抽 抽我

Jump
派錢比契爺

加我個名抽plz

史加 禁屌

漢諾威㩒屌

加埋你 冇理由唔加其他手腳

漢諾半細 輕鬆

咩意思？？

幫主你啦tg
琴日條數中左垃圾yy
睇吓佢想唔想重抽

抽中你 留馬會Account
即入500

如果抽中我 我額外派手足一隻7-11雞脾

唔想派比大蛇

又中幫主

但我係乞衣王 唔加我名無得乞講唔通

yy果d比我就得了

角細

乜9垃圾yy...

黑箱作業

又中幫主
Play Hard喺邊啊

黑幕
我都係等奈派me好過

Yy要ng要

一日1k
10k不是夢

嬲 贏錢真派U

唔乞喇根本乞唔撚到既

半角都Cashed 啦

boy

Hi

仆街 幫主真係幫主 咁撚乞得

乞錢同贏錢感覺差太遠

YY tg or give away ar

丐幫

哥登堡半主派錢?

咬撚死你

打牌輸到仆街

唔叫

yy大戶

69入未

德盃都冇波入

10番512你岩咩下次

你喎 點會

星之力又天仙？

啱 我乜撚牌都打

咁點啊重抽定係點

P牌

重

是旦

史特加0射
似針得

有冇水

漢一角都冇

@yytellmewhy
由你決定

P牌我最撚好打 星之力呢啲我一拳一隻

高登仔回到飛天

冇 想睇完下半賭德盃角

星之力係咪冇得留言

主晉落飛

控球24%有4射2中
控球76%反而0射 咩玩法

樓主

神船

半細 輕鬆

1:00點部署

半和 輕鬆到

留意到n
12---->9

主4派100 中左再留

幻想投注買左頭場主ng

有冇手足可以1:15
幫我係最新嘅波po出個cm
大雄派錢區
暗號會一個鐘後出
瞓覺先
如果個bot冇出就中計LM
希望中，唔中就下次派啦

好

點會派佢

係1:40 更正

唔識

咁快就1:2 我個3.5b

絕殺

補下個no goal

幫你gel

史狗入波

史特加goal

俄超角大都好似唔錯

成晚好似見你唔到

明亮又中

其實手足想點
有咩係波post講咪得...

完全唔知你UP 乜

得啦我明 我會搞

我以為得我唔明添

yy比料未
卡爾馬ok?

主狂落飛

唔明咩玩法

我瞓覺
總之求其波po 1:40出派錢區cm
計第一個之後cm就OK

帶袋安全

半5全5

等走地啦
垃圾卡爾馬

比多5c黎

哥登回到飛天

想串高登堡

森馬拉 高登仔 奧雷有冇同路

有人明就okay
瞓覺了
Tg出對入面嘅人公平小小ma
祝大勝

哥登回到21.82入左

高登

Ok

回到半一cls

一定
半大
8.5大
9.5大
10.5大

上阿！

日日拉人入GP 有咩陰毛

手持8.5 9.5 10.5大
半價出售

高登寶角細啦

下年

拎1k 串晒夜晚d波算
學下手足 8串1上300k

半價我買
依家買返角細都賺

奧雷連追左3場贏盤 追到佢斷 卡馬亞廢隊 坐和望贏

Lm meme

22未

就

泰斯達贏AZ 3:0 今晚打AZ細蚊仔仲有2.42

咁先得黃？

快了

豪

好. 買注俄假角大先

買完 出水

冇角

係都上唔到8.5滿水

未被接納

注項不接受，請稍後再試

6c

入左10.5得6角🤡

屌你又連C?
未跳船呀

第456場
半主半主半客

8.5b gel?

7

有無人要幫叫 不成功不收費

一定
半大
8.5大
9.5大
10.5大

上阿

係咪搞事

11.5大

8c ft

史頂住半細

角細24

等乞

阿爾ng未

卡爾馬 半和 試試佢先

g 持

漢冇角

11.5大
主ng

主w針了

想乞

我輸過400k有無人信 呢個係本計埋贏返黎輸出去真係唔識計

佢出名反手

買左卡爾馬係咪要驗腦

史 頂住15分鐘

咁仲有幾多本

1:3

勁

頭場客盤易到

艾納盤 5倍cup

1:3好彩無買

半大24

上盤日fc咗

我計埋贏返黎輸出去先有400k

都1比3啦 咪刷啦

艾納c

11.5 b

我過左啦

大船

屌你 唔識人啦 有錢到

所以量力而為

叫波叫角 小妹服務
一叫必中 絕冇差池 只收100一次

艾斯出黎gel頭

1:3唔Gel等幾時

比多3c

輸緊600k

5月至7月搞個pps輸左200k

哥登堡被㩒屌

以前我從來唔乞錢 而家日日都要乞 無野好講

1.3 屌你老母傻西 賤西到

Pps害9人

針

有頭髮邊個想做熾哥呀

成個波po加埋輸成億

森馬拉反底ok?

失控

哥登堡1.5x 主勝都開唔到
勁到

瑞超挪超半大3串1 頭10抽1派$100

好在冇買主隊

俄假仲未有角講唔過去

德盃今日冇波入

今日強弱冇差咁遠

講緊幾多年前既樓價先

你依兩日係咁輸 但場場都有真飛 想話你反手都唔得

ball post個個都係億萬富翁

Suck 胸

等

撚狗

買左史半細 唔識輸

突破盲點

俄超

高登仔jump

漢96，走地可試

我呢兩日圍返有贏既..
我係場場買乜都買姐

69對家fg

波po一人一層樓

岩岩射撚左十幾億....掉左落廁所

史仔半細gel

想4 唔識買

高登仔咪打假

我1日都輸24k，想喊

科根堡作客未贏過 重飛到

jump

亞冠主no

今晚都冇咩好玩 捉下棋瞓覺
13:00 機場見

AD唔識串要叫了

高登仔比人屌打

史仔gel

俄超一開角球又呃錢
唔小心俾佢呃左

喊都無用

驚閪咩，低賠率代表佢有實力

挪起入波了

莫達倫！

你個8.5細仲未死 幫你叫下

莫達倫無撚輸過仲受讓

9.5低水黎

快d半大

頂住8.5

有d機

feel到cup

我而家只能夠安慰自己，錢財身外物
希望今晚追到，不過岩岩頭場第4球又jump,
得番注11.5b

勁中勁中

靜到

挪半大goal

利尼goal

想瞓

屌電競仲撚多過屌波 改PO名未

俄仔入未

瑞超半大未

羅斯托夫 半細收錢

科根堡 入未

珍 仲要唔受我呢個菁英玩

漢0c

2分鐘半大

冇人派錢 波po24

開心左十秒

菁英

科根堡goal

高登0-1

高登仔

哥德堡勁到... 讓多人地一球先開始追

哥登堡針

高登仔88

哥登堡

俄超刷角

1折放高登飛有冇人要

高登仔廢

adwokacik

Froggen勁到

仲買俄仔角，1.68角大死左幾次

屌.
岩岩想買返D 8.5B就8C
屌尻你唔俾跳船

有幾多要幾多，一陣就cup

用托盧卡2.5b交快換ok?

漏咗打前

未滿水牙又

8.5s 88

哥登堡上場俾oreo絕殺22 今場又閪

輸仲刷 逼害

明亮

咁快放棄點做主席

23

嘩2-3

好快33

3：3未

...

屌

33
43準備

漢仔角呢

同路啊屌

仆佢個街

要4-3

8.5s宜家個心卜卜卜卜咁跳

應該和

邊個再刷角餵佢食屎

9.5

Easy

30倍反勝試下先

咁生猛..
我個心停撚左跳

屌佢老母追多球主先

10分鐘2c ok?

冇人派錢點賭

收硬

封撚完未

客下一球

有冇人派錢

阿爾華達反Cup/和頭10個 抽二個派

好刺激

點解啊 哥登

m

Qej

一定
半大
8.5大
9.5大
10.5大

上阿！ ！ ！

23完大家開心

喂 大波就細角定律黎架ma

9.5b 10.5s夾

阿爾 上！！

屌佢個勢會撚賭仔
2:3
3:3
3:4絕殺

似33

1-7 3610巴 點搞

Cccccc

又打架

咁43呢

搵icac拉佢地

No goal

退出波po未

C呢

-1c

冰撚實

8.5s，補一補先

4:3ok? buyed 200$ 40倍

補哂和6倍 cup 50倍 不敗

劇本
3:3
4:3

買好大 咩都買晒

主其他50

Ccccc

客盤 半客 客5倍cup

8張黃. 打完交未

一角超人

補時連ccccccc ok???

感覺到呢球33

boommmmmmmmmm 9ccccccc

9c

屌. 9C
主隊真係想我餵屎俾佢食

9

哥登追和先?

9CCCCCCC

一定
半大
8.5大
9.5大
10.5大

上阿！ ！

Try Try

Ccccccc一齊叫！ccccc

信念43

差1c

原本諗住主隊唔會刷 點知今場刷到仆街

又要等補時俾人絕殺角
心好累

-1

哥登水泥針 對家先係哥登調轉左名

叫爆 求派

我這樣討厭

10.5b

得，下屆

CCCCC集氣

9.5無問題啦

咪撚煩啦

入佢老母中路
Cup 佢老母

完啦好嗎10.5s震緊

冇問題

客盤手足俾哂時間補

10.5b3:3

叫都唔得？不如你block我啦 快小小

快完場

得一邊刷？

客隊7黃

黎打交

10張黃牌

求你比多1c

就黎有戰神卡

黃牌多過角球

主隊輸刷爆

4:3未

求下你

Feel到有絕殺 希望feel錯

3-7 黃牌

10.5s

我明又中

男人直覺多數唔準. 放心

夠膽你剩係爆1c 9c完

皇馬3-7

7黃都冇紅牌 分工幾勁

咁多黃. 有排補時啦
900%有絕殺角啦

夾好晒 一人剷/推一次

CCCCCCCCCCC

10分鐘 1c都無？點會呀

角大收米

補時2秒鐘就爆.
我屌你呀

幫叫 不成功不收費

10c 明亮boom

10CCCCCC!!!!
9.5b 寶哥！跟左

10c終於叫到

準備睇龍門上埋去頂波

10cccccccc

奈！9.5 goal

+6

係咪會客入

9.5 GEL

33?

真10？

黃牌同角球一樣多

角細又慘死

20連tick未

come on 4:3奇蹟

角球大細 星期一 1 阿爾華達 (主) 對 艾納斯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.52 $40000
屌. 買完就3C 逼害

真

瑞超兩場半大我食屎

10

補 6

想睇假波

唉屌10.5s又撕得飛

咁樣好難呃到屎食

冇睇live 應該死守啦

未 8連Now

發覺ching幾鍾意大注收息然後收皮

la fc買角大 針 買你角細又針 點撚樣玩

訓醒見到高登仔咩事
射得一次？
對家射左成10次

你老味咩. 成日連C

請保留彩票

一定
半大
8.5大
9.5大
10.5大

上阿
百分之百11C會有

超有錢

23力頂

飛燕諾 半大派100

證明低賠率都唔易中

咁多本 一定係以小買大好啲

一場就4連
你贏晒啲錢啦啦

Meme

會33

海倫芬12m!!!

發現左留名既都係鐵egg

西亞冇假球
200$jumped

在

叫爆派我

幫主派錢

洗黑錢

笑撚死 全部留名我都有印象

卡馬亞禁屌唔識入

第9Tick中埋就留Tg了

8tick?

11c

11C!

11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

補時9999%有角

屌高登仔

下 咁我呢

屌爆左

都樣11c，GK救角失敗

高登同哈馬比一樣閪

11!

一定
半大
8.5大
9.5大
10.5大

上阿
一開波叫到宜家

完

假撚到

Goal

1:0

1場4
勁到

中呀

我好落力 派我？'

中晒 勁

羅斯1-0

jump 森馬拉

哥登半主24

羅狗 半場比多粒 一晚球迷

高登仔 生性好嗎

終於叫到

俄仔

亞冠gel

屌. 9.5S慘死.
唔俾人全綠字

唉屌
2:3完場

唉點解咁黑

絕殺角

屌佢橫店都係輸，個讓一球又俾人搞

入啦哥登

12m馬又唔吹 入波又炸 炸你老母西

香討連燈大船已沉

亞冠同日乙一樣咁鳩，臨尾客隊反擊4打1齊齊禮讓唔起腳

利尼 2.5b goal 取消關注

俄假奇蹟半大 好嗎？

8.5 9.5 10.5 全全全！！！

GEL

德盃買兩場大波加埋得1粒

夾角失敗

屌. 又話半價賣俾我

屌買撚錯11.5b

中一應該有賺？

派？

有冇人派

下次派你

10.5b4.7倍gel

888

主?

俄仔快追和 高登仔快cup

錢唔派啦 派完好黑
俾多場大家參考？

奈 第9tick要叫咩？

又輸錢喇屌

900

10.5都有？

咁你做善事啦

同路

可以食返餐好

11 c ft

哥登堡有冇機會cup

加大我了

冇開果場就大波
其他就細波
狗會真勁

中夠柱未

唔係狗會勁
你既實力黎

2.19

18件

920

頂 贏咁多 唔使派啦

哥登

派我

卡爾！！！

覺得半一實有場下盤
Dklm 早訓左陣 冇睇到尾盤回飛回到咁

96

唉好撚肚餓 邊到有靚女姐姐口水飯食

我未追完
上星六殺人夜

本身買10.5s 好彩都有買返大
收幾舊

屌 未買

漢諾威反cup派一隻雞脾

漢落on9

羅斯 莫達 奧雷 高登

係既 最勁係你

買左 1.80 Fg
低水左

1；0

大雄tg抽獎區

I

俄仔半大 快手

Gchi

有無二手口水狗飯出售

2

我了嗎？

你贏咁多 唔使派u啦真心

刷角好嗎

我照大雄之前打
有咩追him

Please

求

5位數追緊呀

荷穴半大

集氣

要叫咩

高登半格頭10派1

集咩

hqi

2/2.5

室

史力加細波？

96 孝感動天

卡斯！！！！太勁 平半派錢冇買
淨係買左Fg

Lemon!

漢

20

oh 炸

1001

又買唔切